有冇人食親譚仔都肚屙

屙撚左三次

食完會肚痛囉 又未到柯

坑渠蓋上面切菜

好撚辛苦啊

咁點解你仲要食？想表達譚仔垃圾定你要食垃圾？

第一次食咋

食親都流鼻涕
一定有問題

食親個肚都好脹 會放勁多屁

第一次又點皮食親都

啲屁好撚臭

垃圾都咁多人食